留意下有冇酒店申請裝修

班狗已經問咗灣仔銅鑼灣天后附近嘅酒店，借平台、天台、中間通窿嘅防火層，放便衣上去做高位監視。原來唔只一間酒店應承咗

今個星期六日都會有狗係上面，晏奏12點開始直到夜晚。有望遠鏡嘅麻煩周圍望下，最好影低佢，爆哂D仆街酒店出黎

Source:老豆搵仔

甴近平

有酒店報警 手足被捕